求指點/教學 鋼琴 結他

有冇興趣收返個徒弟咁話呢
自學中 但腦部發展唔健全 極需要指點

Tg?

@AUG_U

師傅🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇精通鋼琴 過兩招洗下

觀塘區結他

自己上網搵啲瀑布譜嚟練。

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我